「高登記者：樂富被捉女已搵返」

現場報，手足被綁架上的士係誤報
不過打人班仆街藍絲有組織，有往歷

點哂你班仆街相

push

係咪真鬆一口氣

快閃左7次，好撚癲喎

點誤報法？？

明明仲話佢嘅朋友喊晒

［行動po幫推］ 明天5月8日上午十時金鐘 全民野餐

我都聽到
係咪本來想挾走，見事敗推落車算數？

有冇人知道係咪真
手足一個都不能再少

有冇人FC到